msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-28 17:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-28 17:37+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE TEAM <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: map/edit-church.html:30
#: map/new-church.html:36
msgid "+99 99999999"
msgstr "'+99 99999999"

#: admin/_measurement.html:15
#: admin/_team-members.html:62
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: map/new-church.html:89
msgid "Add Church"
msgstr "添加教会"

#: admin/_measurement.html:5
msgid "Add Measurement"
msgstr "添加指标"

#: map/edit-training.html:86
msgid "Add Stage"
msgstr "添加阶段"

#: map/edit-church.html:116
#: map/edit-church.html:145
#: map/edit-training.html:101
#: map/edit-training.html:122
msgid "Add Story"
msgstr "添加故事"

#: map/new-target-city.html:56
msgid "Add Target city"
msgstr "添加目标城市"

#: map/new-training.html:46
msgid "Add Training"
msgstr "添加训练"

#: admin/add-sub-ministry.html:4
msgid "Add a new sub ministry to"
msgstr "添加新下属神职"

#: admin/_team-members.html:18
msgid "Add member"
msgstr "添加成员"

#: admin/add-measurement-type.html:4
msgid "Add new measurement"
msgstr "添加新指标"

#: admin/add-team-member.html:4
msgid "Add new member to"
msgstr "添加新成员"

#: stories/new-story-dialog.html:4
msgid "Add new story"
msgstr "添加新故事"

#: stories/new-story-dialog.html:5
msgid "Add new story to - {{iconName}}"
msgstr "添加新故事－{{iconName}}"

#: stories/stories.html:12
msgid "Add story"
msgstr "添加故事"

#: admin/_team-members.html:19
msgid "Add sub ministry"
msgstr "添加下属神职"

#. Main Navigation Tabs - Administrate
#: controllers/admin/admin-ctrl.js:275
#: measurements/details.html:130
#: services/settings/settings-service.js:82
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:276
msgid "Admin (inherited)"
msgstr "管理员（继承）"

#: preference/user-preference-modal.html:49
msgid "Application language"
msgstr "应用语言"

#: measurements/details.html:125
msgid "Approve"
msgstr "审批"

#: measurements/details.html:124
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: map/_confirmation-dialog.html:7
msgid "Are you sure you want to delete ?"
msgstr "确定要删除？"

#: map/edit-target-city.html:17
#: map/new-target-city.html:17
msgid "Area"
msgstr "地区"

#: controllers/map/map-ctrl.js:480
msgid "Bad Request: Unable to create target city"
msgstr "错误请求：无法创建目标城市"

#: admin/add-measurement-type.html:60
#: measurements/measurements.html:80
msgid "Build"
msgstr "建造"

#: admin/_edit-ministry.html:69
msgid "CTRL + click to select multiple languages"
msgstr "按住Ctrl点击鼠标选择多种语言"

#. Verb - Button
#: join-ministry.html:29
#: map/_confirmation-dialog.html:10
#: map/new-church.html:88
#: map/new-target-city.html:55
#: map/new-training.html:45
#: preference/user-preference-modal.html:57
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:170
msgid "Changes saved successfully"
msgstr "修改保存成功"

#: map/edit-church.html:57
#: map/new-church.html:57
msgid "Church"
msgstr "教会"

#: map/map.html:51
msgid "Church or community of disciples"
msgstr "信徒教会或社区"

#: controllers/map/map-ctrl.js:423
msgid "Church was created"
msgstr "教会已创建"

#: controllers/map/map-ctrl.js:745
msgid "Church was deleted successfully"
msgstr "教会删除成功"

#: controllers/map/map-ctrl.js:725
msgid "Church was updated successfully"
msgstr "教会更新成功"

#: map/map.html:137
msgid "Click to expand/collapse search"
msgstr "点击扩大/折叠搜索"

#: admin/add-measurement-type.html:3
#: admin/add-measurement-type.html:69
#: admin/add-sub-ministry.html:21
#: admin/add-sub-ministry.html:3
#: admin/add-team-member.html:30
#: admin/confirm-member-drop.html:3
#: admin/confirm-team-drop.html:3
#: admin/confirm-update-role.html:3
#: admin/edit-measurement-type.html:3
#: admin/edit-measurement-type.html:55
#: map/_confirmation-dialog.html:3
#: measurements/details.html:145
#: measurements/details.html:3
#: preference/user-preference-modal.html:3
#: stories/edit-story-dialog.html:3
#: stories/new-story-dialog.html:102
#: stories/new-story-dialog.html:3
#: stories/view-story-dialog.html:27
#: stories/view-story-dialog.html:3
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: admin/_measurement.html:13
#: admin/add-measurement-type.html:43
msgid "Column"
msgstr "列"

#: map/_confirmation-dialog.html:4
msgid "Confirm ?"
msgstr "确定？"

#: map/edit-church.html:18
#: map/new-church.html:23
msgid "Contact Email"
msgstr "联系人电子邮箱"

#: map/edit-church.html:28
#: map/new-church.html:33
msgid "Contact Mobile"
msgstr "联系人移动电话"

#: map/edit-church.html:11
#: map/new-church.html:17
msgid "Contact Name"
msgstr "联系人姓名"

#: stories/edit-story-dialog.html:19
#: stories/new-story-dialog.html:21
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: preference/user-preference-modal.html:41
msgid "Content language"
msgstr "内容语言"

#: map/edit-target-city.html:25
#: map/new-target-city.html:25
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: admin/add-measurement-type.html:70
#: admin/add-sub-ministry.html:22
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: map/new-church.html:4
msgid "Create New Church"
msgstr "创建新教会"

#: map/map.html:13
msgid "Create new target city"
msgstr "创建新目标城市"

#: map/map.html:5
msgid "Create new target point"
msgstr "创建新目标点"

#: map/map.html:9
msgid "Create new training"
msgstr "创建新训练"

#: stories/stories.html:7
msgid "Created by me"
msgstr "我来创建"

#: admin/confirm-member-drop.html:9
msgid "Current role"
msgstr "当前角色"

#: admin/confirm-member-drop.html:11
msgid "Current role will be set to former-member"
msgstr "当前角色将调至前成员"

#: map/edit-training.html:29
#: map/edit-training.html:46
#: map/new-training.html:24
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/_edit-ministry.html:50
#: preference/user-preference-modal.html:12
#: preference/user-preference-modal.html:21
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: admin/_edit-ministry.html:46
msgid "Default MCC"
msgstr "默认MCC"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1403
msgid "Default ministry map view has been set"
msgstr "默认神职地图视图已设置"

#: map/_confirmation-dialog.html:11
#: map/edit-training.html:72
#: measurements/details.html:134
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: map/edit-church.html:135
msgid "Delete Church"
msgstr "删除教会"

#: map/edit-target-city.html:69
msgid "Delete Target city"
msgstr "删除目标城市"

#: map/edit-training.html:112
msgid "Delete Training"
msgstr "删除训练"

#: admin/_team-members.html:8
#: controllers/admin/admin-ctrl.js:280
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: admin/add-measurement-type.html:20
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: admin/add-measurement-type.html:25
#: admin/edit-measurement-type.html:45
msgid "Description is required"
msgstr "需要填写说明"

#: admin/add-measurement-type.html:26
#: admin/edit-measurement-type.html:46
msgid "Description should not exceed 200 characters"
msgstr "说明不超过 200 字符"

#. MCC - Digital Strategies
#: controllers/gma-ctrl.js:182
msgid "Digital Strategies"
msgstr "数字策略"

#: stories/edit-story-dialog.html:71
#: stories/new-story-dialog.html:75
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: controllers/map/map-ctrl.js:525
#: controllers/map/map-ctrl.js:557
#: controllers/map/map-ctrl.js:611
msgid "Drag to Move"
msgstr "拖动派遣"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:632
#: controllers/admin/admin-ctrl.js:639
msgid "Drop canceled, can't be dropped on child team"
msgstr "降落取消，无法降落到子团队"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:625
msgid "Drop canceled, can't be dropped on parent team"
msgstr "降落取消，无法降落到母团队"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:652
msgid "Drop canceled, can't be dropped on selected team"
msgstr "降落取消，无法降落到选定团队"

#: stories/stories.html:35
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:95
msgid "Edit Ministry"
msgstr "编辑教会"

#: map/edit-target-city.html:4
msgid "Edit Target City"
msgstr "编辑目标城市"

#: admin/_edit-ministry.html:4
msgid "Edit current ministry"
msgstr "编辑当前神职"

#: stories/edit-story-dialog.html:4
msgid "Edit story"
msgstr "编辑故事"

#: admin/_team-members.html:62
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: admin/edit-measurement-type.html:22
msgid "English description"
msgstr "英文说明"

#: admin/edit-measurement-type.html:16
msgid "English name"
msgstr "英文名称"

#: controllers/stories/stories-ctrl.js:63
msgid "Error loading news feeds"
msgstr "载入新闻推送错误"

#: controllers/map/map-ctrl.js:482
msgid "Error: Unable to create target city"
msgstr "错误：无法创建目标城市"

#: map/map.html:109
msgid "Everything"
msgstr "一切"

#: map/map.html:103
msgid "FILTERS"
msgstr "过滤"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1416
msgid "Failed to get your current location"
msgstr "获取当前位置失败"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1548
#: controllers/stories/stories-ctrl.js:160
msgid "Failed to save story"
msgstr "保存故事失败"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:376
msgid "Failed, User not found"
msgstr "失败，用户不存在"

#: admin/add-measurement-type.html:47
msgid "Faith"
msgstr "信仰"

#: measurements/measurements.html:35
msgid "Faith Actions"
msgstr "信仰行动"

#: admin/_team-members.html:62
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:281
msgid "Former Member"
msgstr "前成员"

#: admin/_team-members.html:9
msgid "Former members"
msgstr "前成员"

#: admin/add-measurement-type.html:48
#: measurements/measurements.html:41
msgid "Fruit"
msgstr "成果"

#. MCC - Global Church Movements
#: controllers/gma-ctrl.js:185
msgid "Global Church Movements"
msgstr "全球教会运动"

#: map/edit-church.html:56
#: map/map.html:42
#: map/new-church.html:56
msgid "Group"
msgstr "小组"

#: admin/_edit-ministry.html:58
#: admin/_measurement.html:25
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: admin/_edit-ministry.html:55
msgid "Hide reports tab by default"
msgstr "默认隐藏报告标签"

#. Main Navigation Tabs - Home (News/Stories)
#: services/settings/settings-service.js:93
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1536
#: controllers/stories/stories-ctrl.js:138
#: controllers/stories/stories-ctrl.js:242
msgid "Image file was uploaded"
msgstr "图片文件已上传"

#: stories/edit-story-dialog.html:48
#: stories/new-story-dialog.html:51
msgid "Image will be resized to"
msgstr "调整图片大小"

#: admin/_team-members.html:13
msgid "Inherited admins"
msgstr "继承管理员"

#: admin/_team-members.html:11
msgid "Inherited leaders"
msgstr "继承领导人"

#: error/error.html:2
msgid "Invalid Session"
msgstr "会话无效"

#: admin/add-team-member.html:15
#: map/edit-church.html:22
#: map/new-church.html:28
msgid "Invalid email format"
msgstr "电子邮箱格式无效"

#: stories/edit-story-dialog.html:49
#: stories/new-story-dialog.html:52
msgid "Invalid image file input."
msgstr "图片文件输入无效"

#: map/edit-church.html:38
#: map/new-church.html:44
msgid "Jesus film activity"
msgstr "耶稣团队活动"

#: map/map.html:87
msgid "Jesus film contribution"
msgstr "耶稣团队贡献"

#. Modal Title
#. Verb - Button
#: join-ministry.html:28
#: join-ministry.html:3
msgid "Join Ministry/Team"
msgstr "加入神职/团队"

#: application.html:21
msgid "Join another location / ministry"
msgstr "加入另一职位/神职"

#: map/map.html:22
msgid "LEGEND"
msgstr "图例"

#: admin/edit-measurement-type.html:9
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: admin/_team-members.html:62
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:277
#: measurements/details.html:132
msgid "Leader"
msgstr "领导人"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:278
msgid "Leader (inherited)"
msgstr "领导人（继承）"

#. MCC - Leader Led
#: controllers/gma-ctrl.js:188
msgid "Leader Led"
msgstr "领导人领导"

#: measurements/details.html:33
msgid "Local"
msgstr "当地"

#: measurements/measurements.html:7
msgid "Local Movement Indicators"
msgstr "当地调派标志"

#: measurements/details.html:26
msgid "Local Team"
msgstr "当地团队"

#: admin/_measurement.html:27
#: admin/edit-measurement-type.html:4
msgid "Localize"
msgstr "地方化"

#: admin/edit-measurement-type.html:40
msgid "Localized description"
msgstr "地方化说明"

#: admin/edit-measurement-type.html:29
msgid "Localized name"
msgstr "地方化名称"

#: error/error.html:5
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: application.html:70
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: map/edit-training.html:37
#: map/new-training.html:38
msgid "MCC"
msgstr "MCC"

#: admin/_edit-ministry.html:34
msgid "MCCs"
msgstr "MCC"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:101
msgid "Manage Measurements"
msgstr "管理指标"

#. Main Navigation Tabs - Map
#: services/settings/settings-service.js:49
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:191
msgid "Measurement was created successfully"
msgstr "指标创建成功"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:262
msgid "Measurement was updated"
msgstr "指标已更新"

#. Main Navigation Tabs - Measurements
#: admin/_measurement.html:4
#: services/settings/settings-service.js:60
msgid "Measurements"
msgstr "指标"

#: controllers/measurements/measurements-ctrl.js:135
msgid "Measurements saved successfully"
msgstr "指标保存成功"

#: controllers/measurements/measurements-ctrl.js:175
msgid "Measurements updated successfully"
msgstr "指标更新成功"

#: admin/confirm-update-role.html:8
#: controllers/admin/admin-ctrl.js:279
#: measurements/details.html:131
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:595
msgid "Member was moved to ministry successfully"
msgstr "成员调至神职成功"

#: map/edit-church.html:82
msgid "Ministry"
msgstr "教会"

#: admin/_edit-ministry.html:10
#: admin/add-sub-ministry.html:9
msgid "Ministry name"
msgstr "神职名称"

#: admin/_edit-ministry.html:15
#: admin/add-sub-ministry.html:14
msgid "Ministry name is required."
msgstr "需要填写神职名称"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:567
msgid "Ministry was moved successfully"
msgstr "神职调动成功"

#: join-ministry.html:9
msgid "Ministry/Team:"
msgstr "神职/团队："

#: application.html:98
msgid "Mobile Apps"
msgstr "移动应用"

#: map/edit-church.html:32
#: map/new-church.html:38
msgid "Mobile number is invalid."
msgstr "移动号码无效"

#: map/edit-church.html:121
msgid "Move Church"
msgstr "调动教会"

#: map/edit-target-city.html:64
msgid "Move Target city"
msgstr "调动目标城市"

#: map/edit-training.html:106
msgid "Move Training"
msgstr "调动训练"

#: admin/confirm-member-drop.html:4
msgid "Move member to this team ?"
msgstr "成员调至该团队？"

#: admin/confirm-team-drop.html:4
msgid "Move sub-team to this team ?"
msgstr "小分队调至该团队？"

#: map/edit-church.html:58
#: map/new-church.html:58
msgid "Multiplying Church"
msgstr "教会增长"

#: map/map.html:61
msgid "Multiplying church or community of disciples"
msgstr "信徒教会或社区增长"

#: application.html:68
msgid "My Preferences"
msgstr "我的参数设置"

#: map/map.html:17
msgid "My location on map"
msgstr "我在地图上的位置"

#: preference/user-preference-modal.html:4
msgid "My preferences"
msgstr "我的参数设置"

#: admin/_measurement.html:12
#: admin/add-measurement-type.html:9
#: admin/confirm-member-drop.html:8
#: map/edit-target-city.html:10
#: map/edit-target-city.html:8
#: map/edit-training.html:11
#: map/edit-training.html:13
#: map/new-church.html:8
#: map/new-target-city.html:8
#: map/new-training.html:8
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: admin/add-measurement-type.html:14
#: admin/edit-measurement-type.html:34
msgid "Name is required"
msgstr "需要填写名字"

#: map/edit-target-city.html:12
#: map/edit-training.html:15
#: map/new-church.html:12
#: map/new-target-city.html:12
#: map/new-training.html:12
msgid "Name is required."
msgstr "需要填写名字"

#: admin/add-measurement-type.html:15
#: admin/edit-measurement-type.html:35
msgid "Name should not exceed 200 characters"
msgstr "名字不超过 200 字符"

#: map/new-training.html:4
msgid "New Church Training Activity"
msgstr "新教会训练活动"

#: admin/confirm-update-role.html:10
msgid "New Role"
msgstr "新角色"

#: map/new-target-city.html:4
msgid "New Target city"
msgstr "新目标城市"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:369
msgid "New member was added successfully"
msgstr "新成员添加成功"

#: stories/stories.html:45
#: stories/stories.html:61
msgid "Newer"
msgstr "更新"

#: admin/confirm-member-drop.html:15
#: admin/confirm-team-drop.html:13
#: admin/confirm-update-role.html:14
#: map/edit-church.html:42
#: map/edit-church.html:47
#: map/new-church.html:47
#: preference/user-preference-modal.html:37
msgid "No"
msgstr "无"

#: admin/_edit-ministry.html:29
msgid "No parent ministry"
msgstr "无母神职"

#: stories/stories.html:40
msgid "No story found"
msgstr "故事不存在"

#: map/edit-target-city.html:47
#: map/new-target-city.html:47
msgid "None"
msgstr "无"

#: admin/confirm-update-role.html:9
msgid "Old Role"
msgstr "旧角色"

#: stories/stories.html:45
#: stories/stories.html:61
msgid "Older"
msgstr "更旧"

#: map/edit-church.html:111
#: map/edit-target-city.html:58
#: map/edit-training.html:96
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: admin/add-measurement-type.html:50
#: admin/add-measurement-type.html:62
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: measurements/measurements.html:115
msgid "Other Measurements"
msgstr "其他指标"

#: admin/add-measurement-type.html:49
#: measurements/measurements.html:47
msgid "Outcome"
msgstr "成果"

#: map/map.html:95
msgid "Parent lines"
msgstr "母线"

#: admin/_edit-ministry.html:21
msgid "Parent ministry"
msgstr "母神职"

#: map/edit-training.html:47
#: map/new-training.html:31
msgid "Participants"
msgstr "参与者"

#: admin/add-measurement-type.html:31
msgid "Permalink"
msgstr "永久链接"

#: admin/add-measurement-type.html:37
msgid "Permalink is invalid. Please match with required format"
msgstr "永久链接无效。请匹配所需的格式"

#: admin/add-measurement-type.html:36
msgid "Permalink is required"
msgstr "需要永久链接"

#: admin/add-measurement-type.html:38
msgid "Permalink should not exceed 100 characters"
msgstr "永久链接不超过 100 字符"

#: join-ministry.html:5
msgid "Please identify a ministry team that you work most closely with and request to join that team."
msgstr "请找出您合作最密切的神职团队，并申请加入该团队。"

#: map/edit-church.html:43
#: map/new-church.html:48
msgid "Please make a choice"
msgstr "请选择"

#: preference/user-preference-modal.html:17
msgid "Preferred MCC"
msgstr "首选 MCC"

#: preference/user-preference-modal.html:45
msgid "Preferred content language for"
msgstr "首选内容语言"

#: preference/user-preference-modal.html:8
msgid "Preferred ministry"
msgstr "首选神职"

#: stories/edit-story-dialog.html:58
#: stories/new-story-dialog.html:62
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: map/edit-church.html:72
#: map/new-church.html:73
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: map/edit-church.html:74
#: map/new-church.html:75
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: stories/edit-story-dialog.html:67
#: stories/new-story-dialog.html:71
msgid "Publish status"
msgstr "公布状态"

#: stories/edit-story-dialog.html:70
#: stories/new-story-dialog.html:74
msgid "Published"
msgstr "已公布"

#: stories/stories.html:52
msgid "Refresh Feeds"
msgstr "刷新提要"

#: stories/stories.html:11
msgid "Refresh List"
msgstr "刷新列表"

#: admin/_team-members.html:17
msgid "Refresh members list"
msgstr "刷新成员列表"

#: map/edit-church.html:73
#: map/new-church.html:74
msgid "Registered Users"
msgstr "注册用户"

#: stories/new-story-dialog.html:66
msgid "Registered users"
msgstr "注册用户"

#: map/edit-church.html:129
msgid "Remove Parent Church"
msgstr "删除母教会"

#: stories/new-story-dialog.html:57
msgid "Remove image"
msgstr "删除图片"

#: stories/edit-story-dialog.html:72
msgid "Removed"
msgstr "已删除"

#. Main Navigation Tabs - Reports
#: services/settings/settings-service.js:71
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: admin/add-team-member.html:21
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: admin/add-team-member.html:31
#: admin/edit-measurement-type.html:56
#: preference/user-preference-modal.html:58
#: stories/new-story-dialog.html:103
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: map/edit-church.html:140
#: map/edit-target-city.html:74
#: map/edit-training.html:117
#: measurements/measurements.html:122
#: measurements/measurements.html:21
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: measurements/details.html:146
msgid "Save Measurements"
msgstr "保存指标"

#: admin/_measurement.html:33
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: map/map.html:136
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: admin/_team-members.html:6
msgid "Search Members"
msgstr "搜索成员"

#: admin/_measurement.html:14
#: admin/add-measurement-type.html:55
msgid "Section"
msgstr "分区"

#: map/edit-church.html:69
#: map/new-church.html:70
msgid "Security"
msgstr "验证码"

#: map/edit-church.html:77
#: map/new-church.html:78
msgid "Security is a required field"
msgstr "认证码为必填字段"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:282
msgid "Self Assigned"
msgstr "自我分派"

#: measurements/details.html:104
msgid "Self Assigned Members (not yet approved)"
msgstr "自我指派成员（尚未批准）"

#: admin/add-measurement-type.html:61
#: measurements/measurements.html:98
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: map/map.html:129
msgid "Set Ministry Default View for others"
msgstr "设置他人默认神职视图"

#: map/edit-church.html:126
msgid "Set Parent Church"
msgstr "设置母教会"

#: map/map.html:128
msgid "Set as my Ministry Default View"
msgstr "设置我的默认神职视图"

#: admin/_edit-ministry.html:59
#: admin/_measurement.html:24
msgid "Show"
msgstr "展示"

#: map/edit-church.html:63
#: map/new-church.html:64
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: admin/confirm-team-drop.html:8
msgid "Source Name"
msgstr "源名称"

#: map/edit-target-city.html:33
#: map/edit-training.html:45
#: map/new-target-city.html:33
msgid "Stage"
msgstr "阶段"

#: join-ministry.html:16
msgid "Start typing to search for ministry"
msgstr "开始键入搜索神职"

#: stories/edit-story-dialog.html:26
#: stories/new-story-dialog.html:28
msgid "Story content field is required"
msgstr "需要填写故事内容"

#: stories/edit-story-dialog.html:26
msgid "Story content should not exceed"
msgstr "故事内容不超过"

#: stories/new-story-dialog.html:29
msgid "Story content should not exceed {{storiesConfig.content_length}} characters"
msgstr "故事内容不超过{{storiesConfig.content_length}}字符"

#: controllers/stories/stories-ctrl.js:133
msgid "Story saved successfully"
msgstr "故事保存成功"

#: stories/edit-story-dialog.html:13
#: stories/new-story-dialog.html:15
msgid "Story title field is required"
msgstr "需要填写故事名称"

#: stories/edit-story-dialog.html:14
#: stories/new-story-dialog.html:16
msgid "Story title should not exceed 120 characters"
msgstr "故事名称不超过 120 字符"

#: controllers/stories/stories-ctrl.js:234
msgid "Story was updated"
msgstr "故事已更新"

#. MCC - Student Led
#: controllers/gma-ctrl.js:191
msgid "Student Led"
msgstr "学生领导"

#: map/edit-target-city.html:44
#: map/new-target-city.html:44
msgid "Sub Stage"
msgstr "次阶段"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:487
msgid "Sub ministry was created successfully"
msgstr "下属神职创建成功"

#: measurements/details.html:86
msgid "Sub-Ministries / Teams"
msgstr "下属神职/团队"

#: admin/_edit-ministry.html:63
msgid "Supported languages"
msgstr "支持语言"

#: join-ministry.html:20
#: preference/user-preference-modal.html:34
msgid "Supported staff"
msgstr "支持人员"

#: stories/new-story-dialog.html:90
msgid "Tagged MCC"
msgstr "标记 MCC"

#: stories/edit-story-dialog.html:87
msgid "Tagged MCC :"
msgstr "标记 MCC："

#: stories/edit-story-dialog.html:79
#: stories/new-story-dialog.html:82
msgid "Tagged ministry"
msgstr "标记神职"

#: map/edit-church.html:55
#: map/map.html:33
#: map/new-church.html:55
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: admin/confirm-team-drop.html:9
msgid "Target Team"
msgstr "目标团队"

#: map/map.html:70
msgid "Target city"
msgstr "目标城市"

#: controllers/map/map-ctrl.js:964
msgid "Target city position was updated"
msgstr "目标城市位置已更新"

#: controllers/map/map-ctrl.js:474
msgid "Target city was created successfully"
msgstr "目标城市创建成功"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1332
msgid "Target city was deleted successfully"
msgstr "目标城市删除成功"

#: controllers/map/map-ctrl.js:779
msgid "Target city was updated"
msgstr "目标城市已更新"

#: admin/confirm-member-drop.html:10
msgid "Target team"
msgstr "目标团队"

#: measurements/lmi.html:100
#: measurements/lmi.html:124
#: measurements/lmi.html:148
#: measurements/lmi.html:64
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:89
msgid "Team & Members"
msgstr "团队与成员"

#: measurements/details.html:60
msgid "Team Members"
msgstr "团队成员"

#: stories/edit-story-dialog.html:63
#: stories/new-story-dialog.html:67
msgid "Team only"
msgstr "仅团队"

#: admin/add-team-member.html:9
msgid "TheKey username"
msgstr "关键用户名"

#: stories/edit-story-dialog.html:9
#: stories/new-story-dialog.html:11
#: stories/new-story-dialog.html:13
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: measurements/details.html:17
#: measurements/details.html:49
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: map/edit-training.html:21
#: map/new-training.html:17
msgid "Training Type"
msgstr "训练类型"

#: map/map.html:79
msgid "Training activity"
msgstr "训练活动"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1356
msgid "Training stage was deleted successfully"
msgstr "训练阶段删除成功"

#: controllers/map/map-ctrl.js:447
msgid "Training was created"
msgstr "训练已创建"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1311
msgid "Training was deleted successfully"
msgstr "训练删除成功"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1290
msgid "Training was saved successfully"
msgstr "训练保存成功"

#: controllers/map/map-ctrl.js:757
#: controllers/map/map-ctrl.js:768
msgid "Training was updated"
msgstr "训练已更新"

#: map/edit-church.html:52
#: map/new-church.html:52
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:378
msgid "Unable to add new member"
msgstr "无法添加新成员"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:503
msgid "Unable to add sub ministry"
msgstr "无法添加下属神职"

#: controllers/map/map-ctrl.js:426
msgid "Unable to create church"
msgstr "无法创建教会"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:199
msgid "Unable to create measurement"
msgstr "无法创建指标"

#: controllers/map/map-ctrl.js:748
msgid "Unable to delete church"
msgstr "无法删除教会"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1337
msgid "Unable to delete target city"
msgstr "无法删除目标城市"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1315
msgid "Unable to delete training"
msgstr "无法删除训练"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:241
msgid "Unable to get measurement"
msgstr "无法获得指标"

#: controllers/gma-ctrl.js:293
msgid "Unable to join to requested ministry"
msgstr "无法加入申请教会"

#: controllers/map/map-ctrl.js:587
msgid "Unable to load countries list"
msgstr "无法加载国家列表"

#: controllers/gma-ctrl.js:450
msgid "Unable to load languages"
msgstr "无法加载语言"

#: controllers/measurements/measurements-ctrl.js:85
msgid "Unable to load measurements"
msgstr "无法加载指标"

#: controllers/reports/reports-ctrl.js:69
msgid "Unable to load measurements for reporting"
msgstr "无法加载报告指标"

#: controllers/stories/stories-ctrl.js:92
msgid "Unable to load stories"
msgstr "无法加载故事"

#: controllers/map/map-ctrl.js:316
msgid "Unable to load target cities"
msgstr "无法加载目标城市"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:316
msgid "Unable to load team members"
msgstr "针法加载团队成员"

#: controllers/map/map-ctrl.js:335
msgid "Unable to load trainings"
msgstr "无法加载训练"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:604
msgid "Unable to move member"
msgstr "无法调派成员"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:580
msgid "Unable to move ministry"
msgstr "无法调派教会"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:172
msgid "Unable to save changes"
msgstr "无法保存修改"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1385
#: controllers/map/map-ctrl.js:1405
msgid "Unable to save default map view"
msgstr "无法保存默认地图视图"

#: controllers/measurements/measurements-ctrl.js:139
msgid "Unable to save measurements"
msgstr "无法保存指标"

#: controllers/preference/user-preference-ctrl.js:48
msgid "Unable to save preferences"
msgstr "无法保存选项"

#: controllers/map/map-ctrl.js:729
msgid "Unable to update church"
msgstr "无法更新教会"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:264
msgid "Unable to update measurement"
msgstr "无法更新指标"

#: controllers/stories/stories-ctrl.js:251
msgid "Unable to update story"
msgstr "无法更新故事"

#: controllers/map/map-ctrl.js:781
#: controllers/map/map-ctrl.js:966
msgid "Unable to update target city"
msgstr "无法更新目标城市"

#: controllers/map/map-ctrl.js:760
msgid "Unable to update training"
msgstr "无法更新训练"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:425
#: controllers/admin/admin-ctrl.js:444
msgid "Unable to update user role"
msgstr "无法更新用户角色"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1542
#: controllers/stories/stories-ctrl.js:269
msgid "Unable to upload image file"
msgstr "无法上传图片文件"

#: stories/edit-story-dialog.html:101
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/_edit-ministry.html:89
msgid "Update Ministry"
msgstr "更新教会"

#: admin/confirm-update-role.html:4
msgid "Update Team Member Role ?"
msgstr "更新团队成员角色？"

#: stories/edit-story-dialog.html:31
#: stories/new-story-dialog.html:34
msgid "Upload an image"
msgstr "上传图片"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1540
#: controllers/stories/stories-ctrl.js:267
msgid "Upload failed, Invalid file input"
msgstr "上传失败，文件输入无效"

#: error/error.html:4
msgid "Use the button below to log back in."
msgstr "使用下面的按钮重新登录。"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:420
#: controllers/admin/admin-ctrl.js:438
msgid "User role was updated"
msgstr "用户角色已更新"

#: admin/add-team-member.html:14
msgid "Username is required."
msgstr "需要填写用户名"

#: stories/view-story-dialog.html:4
msgid "View story"
msgstr "查看故事"

#: admin/add-measurement-type.html:59
#: measurements/measurements.html:57
msgid "Win"
msgstr "获胜"

#: admin/confirm-member-drop.html:16
#: admin/confirm-team-drop.html:14
#: admin/confirm-update-role.html:15
#: map/edit-church.html:41
#: map/edit-church.html:46
#: map/new-church.html:46
#: preference/user-preference-modal.html:36
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: controllers/gma-ctrl.js:291
msgid "You are already assigned to requested ministry"
msgstr "您已被分派到申请教会"

#: controllers/gma-ctrl.js:413
msgid "You are not authorised for this"
msgstr "您没有权限"

#: error/error.html:3
msgid "You have been logged out or your session has expired due to inactivity."
msgstr "您已退出或您的会话因不活动而过期。"

#: stories/new-story-dialog.html:25
msgid "You have {{storiesConfig.content_length - story.content.length}} of {{storiesConfig.content_length}} characters remaining"
msgstr "您有{{storiesConfig.content_length}}{{storiesConfig.content_length - story.content.length}}人物保留"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1420
msgid "Your browser does not support GeoLocation"
msgstr "您的浏览器不支持地理定位"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1382
msgid "Your default map view has been set"
msgstr "您的默认地图视图已设置"

#: controllers/preference/user-preference-ctrl.js:39
msgid "Your preferences were saved"
msgstr "您的选项已保存"

#: stories/edit-story-dialog.html:26
msgid "characters"
msgstr "人物"

#: stories/edit-story-dialog.html:48
msgid "existing image will be replaced"
msgstr "现有图片将被更换"

#: map/edit-church.html:5
msgid "members"
msgstr "成员"

#: map/new-church.html:26
msgid "name@email.com"
msgstr "姓名@email.com"

#: measurements/lmi.html:12
#: measurements/lmi.html:28
#: measurements/lmi.html:53
#: measurements/lmi.html:89
msgid "personal"
msgstr "个人"

#: measurements/lmi.html:106
#: measurements/lmi.html:130
#: measurements/lmi.html:154
#: measurements/lmi.html:34
#: measurements/lmi.html:70
msgid "total"
msgstr "合计"

#: map/map.html:121
msgid "{{current.assignment.name}} + tree"
msgstr "{{current.assignment.name}} + 树"

#: map/map.html:115
msgid "{{current.assignment.name}} only"
msgstr "仅{{current.assignment.name}}"

